我14k。。。。。。。

剛剛加左人工 而家有14k一個月
想問夠唔夠供樓

不安

!MOM

其實有咩好玩

玩咩？我真係加左人工喎

報驚撚....出黎啦

加人工都要報驚？

我到底做錯咩。。。。。。

好不安，驚已報

汪汪

又報啦 大家估下依張圖幾多手

唔係好多姐，都未起格

不如講下你一個月用剩幾多錢啦

有咩留返同個官講

又系你

我係雞

洗定petpet

刷存在感？

樓豬有輕度弱智

C